林奠月娥：封關、停高鐵涉及國家政策，需深思熟慮

internet explorer

其實有機會係專登
其他地區封哂關 得香港無封
就可以令其他有病徵既人集中黎香港 保住其他地區既人

即係承認左香港出入境政策唔係自己話事啦

仲承認

Dklm

又係睇上面頭
上面咁撚頭痕都唔得閒理你啦

你自己睇下基本法

簡單黎講, 即係有其他既考慮, 比港人健康重要
香港出個咁既人, 家門不幸

圈套

上面撚得閒理你做咩咩林鄭
話知你點搞你搞到香港冇事發生上面咪開心
官都唔撚識做

每分鐘都刮緊梁卓偉
「公共衛生唔涉及政治」

深思熟慮 即係等緊習大大指示

公務員又唔停工，正仆街

柒娥
有咩事一定去你屋企搵你攬住一齊死！

p你個k啦，隨便搵條悚又話長遠考慮，乜撚都唔撚用腦諗。柒婆

dllm

基本法夠話有遊行集會同新聞自由啦
警察通例都話警察要show委任證

你岩wo

放心
好快你同「國家」都會一齊喺呢個世界上消失

曲線訓斥北京沒有深思熟慮

又話只信科學

即係政治考慮，唔係乜7科學原因

我要上返第一頁

請不要再說：「我支持醫護罷工。」

咩有機會
擺到明特登

唔保香港保其他地區
真係要恭喜佢啦

FC?

如果係真, 咁就唔好去瑞士係外資面前同人sell咩一國兩制高度自治

Trump、Pence：違反中英聯合聲明既香港特別行政區享有高度的自治權

呢代香港人都無用，死咁d囉

市民健康 定 國家政策 先係首位?
on99

咩保住其他地區
其他地區已經唔掂
依家係攬埋香港

國家政策係殺香港人

緊急法呢？

咩宜緊不宜鬆

係咪即係收order要留條路俾啲強國人嚟醫病？

咁奶共送兩個仔返上去柒啦

我覺得過關要強制隔離20日有用啲

你老母臭閪
病毒會等你諗？

廣東已經做緊啦

翻譯：我係共產黨隻狗 共產黨叫我做我就做 共產黨無叫 我唔敢做

唔係港人健康
係人命

當時話緊急法好巴閉嘅？

年初四就燒到嚟啦
快啲入去幫手推10下

[集思廣益] 如果自己要封陸路口岸邊個地理上最容易

袁國勇根本意思係你依幾日唔搞..之後搞黎都冇用.....
我估好快係廣東省封左...佢先話封香港關.....

繼續用香港人命鬥氣

澳門都封

呢件垃圾唔好比佢死得咁痛快

Intranet explorer

即係咩佢都做唔到，只係個市長等中央指示

等佢熟慮得黎，個陣應該連阿拉斯加都封埋關

佢深思得黎香港人都死晒,不如佢死先啦

乜撚野都涉及國家政策，其實我冇話事權
就算維修交通燈，我都要問過國家先

既然遲早都要封 重將件事講到咁死
林鄭就係不切實際
都唔係第一次㗎啦 都唔識得學精 on99咁
逃犯條例你咪又係要撤
圈套 你咪又係要中

咁汕頭封城又得？

垃圾

諗你老母

將人命放喺第一位喎
呢條柒頭 究竟柒咗幾多次

正臭西！幾𠃊時死呀？

56k

即係国家上面做既野唔深思啦

即係自己決定唔到要等中共出聲啦，
甚至係中共講明唔想所以死拖

又唔見之前搞逃犯條例問過大陸先？
正一垃圾，奴才都唔識做

唔係墜入圈套咩

咁小事都要問上面，連個縣官都不如

佢真係廢到一個點

但沙頭角封左中國果邊關啦啵

姐係話香港地方官冇能力控制關口

絕對係

聽講緊急法仲大過基本法

其實可能就封
今日口氣有唔同

習習賜死

不幸中招即去狗屋揭開黑警口罩咳幾聲

為黨死

致香港人： 當我們病入膏肓彌留之際， 我們想到的會是什麼？

係人都知要深思熟慮啦，問題係而家冇時間俾你蹉跎，得就得，唔得咪suggest另一個方法囉，得個拖字遲早一獲熟

我屌你老母！ 出入境政策係香港內政，關支那撚事。

邊到唔涉及政治呀衣家 屌你老母

上面忙到七彩你仲要喺到問問問添煩添亂

又認叻年年考第一 柒婆要殺死幾多香港人先安樂

其實今次肺炎體現哂我哋追求嘅價值
講真相都比公安拉係因為大陸冇言論自由
林鄭唔肯做嘢保護香港人係因為特首唔係香港人選出嚟
佢唔需要對市民負責，只需要對中央負責

認真7婆而加唔洗諗同做，跟終蟈機就得

仆街政府

攬炒之母

777係咪要心思熟慮到中香港變疫阜？到時就唔使你封其他國都封你

打去問左习敗敗俾唔俾先

做既野咪同標題一致囉

去死啦八婆

香港玩撚完

其實都知
不過估唔到佢講出口啫

你睇咩十二五規劃同大灣區，香港人邊有得say

匪菜生命
屬國家政策
需深思熟慮

黑警就唔讀書又唔做野
柒婆就剩係含撚唔做野
香港人真慘

屌你老母啦林鄭

圍城必闕！？

屌你老味

政治野你唔肯妥協都算
人命黎架柒婆

佢意思係土共冇order佢屎都唔敢all, 食屎啦八婆

林鄭月娥冚家剷

為咗保住個股市，唔好有大波動

香港獨立咗

國家政策咪就係封關停高鐵囉屌佢老母

問佢咩政策緊要過人命，睇佢點答

澳門都封撚咗啦屌你老母垃圾仆街政府淨係識取悅中共

佢不如咪撚出嚟獻醜

除左國防外交其他唔應該干涉

唔會墮入圈套?

一國一制

關啦屌你老母！！！好撚嬲 on撚79 有事你班撚樣又咪移民 屌呢啲on9政府唔該香港人擘大眼睇清楚，藍絲點解重撐得落

真係好垃圾

唔通真係兜口兜面同班人講家要種族清洗咩

笑撚左

係道屌有撚用 年廿幾屌到年初二 屌足幾日 on99

1月20日患者與女兒共進一餐，次日回港

你慢慢諗, 我記得班仆街警渣話三萬人撐起香港
你搵佢地去醫人, 反正平時FA都唔被尊重
而家就俾班警渣慢慢愛國撐起香港去
屌你老味抖咁撚多OT唔駛做呀?

回歸之後已經係咁啦， 出邊個咪一撚樣

一直講緊香港封關既話姐係向中國宣示主權
佢冇可能會做
真係爦炒之母

睇得出個政府已經係方寸大亂、冇人知點做OR敢做, 到呢一刻都仲諗唔好得罪中國
其實佢地部門之間仲有冇溝通我都好撚懷疑, 個個都想獨善其身

呼吸都要問過國家

開始軟化似係驚醫護真罷工，到時一發不可收拾
全港變哂黃，一齊屌柒港共

澳門做得你唔做得

屌你老母支那自己都封鳩自己啦
你條臭西仲係咁放人落來

基本法？
乜撚都話國家乜 國家柒 洗撚要兩制？
全世界快D downgrade香港 唔好比政府玩

6頁都冇source?

汕頭二線城市都封，香港金融中心唔封，想攬炒! 醫護人員擺工啦

林兆波唔肯屌就搵香港人屌

慢慢諗

河南係正隔離，都話封就封，睇唔到又乜咁不設實際。
想放人落嚟咪直接講囉

乜都等指示，出糧比你把撚呀

汕頭都封啦屌你
一班癈官

唔洗急慢慢諗
我要真攬炒

著名五毛

佢個女喺香港六日了 香港政府好似乜都唔知

港人自救

話之你死，醫護行先

食屎啦一鋪狗呢排冇追擊你唔撚安樂？

以前特首都無你咁L冇人性, 重話自己係母親，你咁L仆街實有報應, 子女親人

汕頭呢啲市級城都封埋喇，你老尾

我覺得係大陸搞唔掂，放病人落黎香港醫，醫完有方法大陸就跟

屌你撥個輪俾呀習問下囉仆街，成個岩岩返工唔撚敢打俾自己老闆嘅柒頭咁，廢到嘔

你看着辦, 你懂的

怪錯林鄭了！！！
佢想發晦氣令中央比番相關自主權香港！！！
用心良苦呀佢！！！

關十四天都好啦.

錯啦 回歸支那先係主因

即係公共衞生原來又關政治事

被問到是否要內地部門同意才可以加強出入境管制，她說與對方的感受無關

陳笑恥咁講喎

點解人哋市級領導可以？香港等同直轄市甚至稍高，應該屬省級或更高，香港又唔可以？

你廢、無腰骨，唔好賴啦？

就算維穩國家果方面，香港變疫阜，咪令到國家負擔重咗囉咁叫幫倒忙呀屌你林奠

咁就啱喇，炒撚晒入境處班人一年可以慳幾百億

國家政策＞＞＞＞＞＞＞＞＞香港人安全

覺得連停高鐵呢個權都唔係佢手

問題係國家都封

沙豆角係唯一淨土,嗰道係禁區嚟.

呢d 野同virus 講 唔係同市民講

DLLM

尋日痴埋開開個記招依附權力，已經徹底出賣曬大家對佢同港大醫學院嘅信任。

其實佢真係唔知今時今日反應慢係好大罪 仲慢慢諗

其實有無諗過佢話唔撚到事
佢都係等緊order

恭喜 777 終於可以攬住 7 百萬人陪佢一齊死

馬凱以旅客身份抵港仍被拒入境 李家超稱入境管制「好正常」
李家超未有正面回應，只重申拒絕評論個別入境案件；他又稱，個案無關言論自由、新聞自由，指入境處考慮實際情況按本港法律及既定政策而作出決定，而每年有約6000萬人次由外地入境，當中也有個案不批准入境，指入境處處理入境管制是很正常的事。

只會因為政治因素禁止入境,但唔會為香港安全而咁做
香港政府

又話高度自治？

國家政策 意思係咪你話唔到事 係就行開啦

你咩撚都決定唔到 仲坐呢個位做咩撚野
柒頭 你幾時先瀨野阿!!!!!

自降身價